香港點解要有咁多郊野公園？

因為啲山好難剷平

Photosynthesis

全部都山 即係無剷平囉屌埋你老豆

開錯左post，請到呢度

因為同伯友野戰用

原意好似係保護水塘